而家凌晨三點半，已經聽到升key雀喺到升key

第一次聽到咁早叫 ，唔係不嬲出咗太陽先同咕姑固一齊鳩叫架咩？

我都聽到 ,係咩雀其實

利申將軍澳人 晚晚3點成堆準時係到叫

印象中以前不嬲近日出 五六點先叫，而家3點幾就聽到

叫春

咕姑固三個字有聲

有乜方法打佢落嚟

我一路食緊宵夜一路聽佢地叫春

醒咗帶耳塞再訓

邊隻係升key雀？

俾埋咕姑固你

升key雀

唔係叫求偶鳥咩

唔係叫潮吹鳥

你老板你話
我已經話左唔得架啦
你仲要係度喔喔 喔喔咁樣
完全唔理我幾咁難受既你真係

岩岩都聽到喎😱

愈來愈早叫春

個名match到

隻雀嚟自地獄嘅話咪變Helsinki？

哈哈哈哈哈😂😂😂🤣🤣🤣😂😂😂

嘈撚到交響樂咁

真係3點幾已經有

以前天光先叫，而家3點幾已經叫。